[AN/iOS]Smart home Device 智能家居討論區 (3)

Q&A

Q: 垃圾果粉又吹奏Apple product
A: Smart home Device An 同iOS 都有

Q: Smart home Device 真係咁有用?
A: 其實唔係好有用, 只係方便d 同睇落hi tech d

Q: 自組/去鴨記執parts, 再自己合仲平啦
A: Smart phone 自組都平 Smart home Device 其實買唔洗自己再搞同可以alexa siri google home 一齊用

Q: Smart home Device 有咩玩?
A: 燈, 門鎖, 窗簾, 電視, 冷氣, etc

ikea

TRÅDFRI light

TRÅDFRI Wireless control outlet (coming soon)

Kadrilj - Smart blind(coming soon)

EVE

philips hue

august

SONY TV

30+ HomeKit Smart Home Devices Debuting in 2019

My Smart Home Setup Tour! (2018)

Ultimate HomeKit + HomePod setup for 2018

Philips Hue Play Light Bar: Review

5 Unique Smart Home Gadgets - 2018!

The $1,500 Smart Room Setup Challenge!

Which models are supporting AirPlay 2 and HomeKit?
LG smart TVs
LG OLED (2019)Announced
LG NanoCell SM9X series (2019)Announced
LG NanoCell SM8X series (2019)Announced
LG UHD UM7X series (2019)Announced
Sony Smart TVs
Sony Z9G Series (2019)Announced
Sony A9G Series (2019)Announced
Sony X950G Series (2019)Announced
Sony X850G Series (2019 85", 75", 65" and 55" models)Announced
VIZIO smart tvs
Vizio P-Series Quantum (2019 and 2018)Announced
Vizio P-Series (2019, 2018 and 2017)Announced
Vizio M-Series (2019, 2018 and 2017)Announced
Vizio E-Series (2019, 2018 and 2017)Announced
Vizio D-series (2019, 2018 and 2017)Announced
Which Samsung smart TVs support AirPlay 2 and the iTunes Movies and TV Shows app?
Samsung QLED Series (2019 and 2018)Announced
Samsung 8 Series (2019 and 2018)Announced
Samsung 7 Series (2019 and 2018)Announced
Samsung 6 Series (2019 and 2018)Announced
Samsung 5 Series (2019 and 2018)Announced
Samsung 4 Series (2019 and 2018)Announced

HomePod(iOS)

Amazon Echo(iOS/Android)

(香港沒有行貨)

Google Home(iOS/Android)

(香港沒有行貨(Google Nest Wi-FI 未知會唔會經PCCW 賣行貨)

咪用小米（即aquara)呀，如果你用，你就係中共網絡攻擊幫兇

冇新post

ikea 終於出咗智能窗簾

[AN/iOS]Smart home Device 智能家居討論區 (3)

可唔可以直入 HomeKit . 定還是又要另外買佢啲垃圾hub

應該唔可以

要佢個hub
幾時先可以統一

好似幾正